一邊打手槍一邊拉屎一邊做面膜簡直牛B死了

每天上班前必定動作

屙屎時咇到前列線汁係前列線炎嘅病徵
好睇下醫生喎